{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080270",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼다도횟집"
    },
    "text": "南原刺身屋のサムダドはホールを80席完備しており、集まりのための個別ルームも完備されています。 営業時間は毎日午前11時30分から午後10時までで、準備時間は午後2時から午後4時までです。 デリバリーチップは基本的に3,000ウォンで、距離によって追加料金があります。 最低注文金額は30,000ウォンで、休業日は年中無休です。 営業時間は毎日12時から22時までです。 お店への道はお店の隣の路地に公営駐車場があり、ヒョジンカラオケの隣に位置しています。 メニューとしては、トリガイしゃぶしゃぶで2人以上注文すると100,000ウォン、イイダコしゃぶしゃぶで2人以上注文すると60,000ウォン、寿司1人前(12個)で15,000ウォン、海鮮追加時20,000ウォン、ヒラメ/クロソイ(小)で35,000ウォン、ヒラメ/クロソイ(大)で55,000ウォン、ヒラメ/クロソイのお膳立てで140,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "南原刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南原刺身屋の営業時間は毎日午前11時30分から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋の準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南原刺身屋の準備時間は午後2時から午後4時までです。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋のデリバリーチップはいくらですか？",
            "answer": "南原刺身屋のデリバリーチップは基本的に3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋の最低注文金額はいくらですか？",
            "answer": "南原刺身屋の最低注文金額は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋の休業日はありますか？",
            "answer": "南原刺身屋の休業日は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋の位置はどこですか？",
            "answer": "南原刺身屋はヒョジンカラオケの隣の路地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋のメニューには何がありますか？",
            "answer": "南原刺身屋のメニューにはトリガイしゃぶしゃぶ、イイダコしゃぶしゃぶ、寿司などがあります。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋のトリガイしゃぶしゃぶの注文条件は何ですか？",
            "answer": "南原刺身屋のトリガイしゃぶしゃぶは2人以上注文すると100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋のイイダコしゃぶしゃぶの注文条件は何ですか？",
            "answer": "南原刺身屋のイイダコしゃぶしゃぶは2人以上注文すると60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋の寿司の値段はいくらですか？",
            "answer": "南原刺身屋の寿司は1人前(12個)で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋の海鮮追加の値段はいくらですか？",
            "answer": "南原刺身屋の海鮮追加は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋のヒラメ/クロソイ(小)の値段はいくらですか？",
            "answer": "南原刺身屋のヒラメ/クロソイ(小)は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋のヒラメ/クロソイ(大)の値段はいくらですか？",
            "answer": "南原刺身屋のヒラメ/クロソイ(大)は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南原刺身屋のヒラメ/クロソイのお膳立ての値段はいくらですか？",
            "answer": "南原刺身屋のヒラメ/クロソイのお膳立ては140,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 546
    }
}